7. При изменении разрешения левая колонка должна прилепать к левому краю https://yadi.sk/i/6KP8fVUIDDngdw , то есть не должно быть пространств этих пустых, правая колонка тоже фикс, а контент должен растягиваться, от части мой косяк, что не прописал эту механику, думал будет понятно. Я завтра с дизайнером переговорю на этот счёт ещё.

13. Не нашёл поиск на мобиле и планшете. На планшете наверное удобнее будет сделать поиск возле меню, по аналогии с ПК версией, если это не сложно, то наверное лучше сделать так.